有沒有人覺得艾歷臣overrated

其實美斯球罰球佢企錯位先到無得救，

咪係踢中場踢到成pat屎咁 淨係識爆閘

美斯球罰球關佢咩事 佢對阿積士喎

Alisson?Erikson?

艾歷臣艾利臣艾達臣

撚有爆 條友邊夠速度落底

講緊會然爆閘

ok

淨係知會員係狗都不如

Agger
艾歷臣企到出場外 球場都唔入
問題好大 要負全責

唔好侮辱狗

大力神好波d